[公投] 大家眨眼係自動定手動？

自動
手動

咁快有負皮

被動

123123

屌變咗手動

534534534